是咁的 有冇人試過分手係解脫 [長文1999慎入]

我講先

前道乜衰嘢都做齊 差在未喺出面搞大人個肚
因為我巨蟹底 曾經有過無數次希望 都想堅持落去

因為之前佢不停重複去做種種過分行為
每次都心軟鬧下交又一齊返

我會要求佢做好多嘢去滿足自己
因為佢令我無安全感 (重複犯錯)

試過有佢gps
佢都可以約到個ex之後再即刻去我度過夜
前提係有次已經發現過佢搵過個ex 傾得好埋
屌過叫佢block埋

佢每次只會不停哀求唔好分手 一齊番就繼續得吋盡尺
所以為咗自己
我會迫佢unfollow d 佢成日𥄫同dm嘅女 gps ig密碼 del fd block contact 報告行蹤等 所有都係佢覺得過份嘅嘢

好似個醫生遂下慢慢筒咗我十幾刀 我教佢救番點救我自己一樣 但佢仍然唔想救我

我最憎係 我要求佢點 佢就話我都要做番一樣
例子 朋友
我唔比佢見女仔朋友

由於佢全部女性朋友都唔係真係好friend/有flirt過/佢J開/ex
我唔比佢同女仔單獨 因為佢見女就約 見女就溝(雜食)
之後我就搞到佢好似無晒所有女仔朋友咁
除咗佢朋友啲女朋友

間接令到佢唔比我搵男仔朋友 唔係單獨都唔得
話我double standard 喎？

屌 你話我同你之前一鳩樣咁賤就話姐 我唔撚係啊

我控制得好 一黎 係應該嘅
二嚟 就係因為唔想無咗班friend

即係 有無做錯都無得見班friend?
屌你咁講早知唔為你忍住同仔都保守咁遠嘅距離啦
更離譜係 我識到新朋友follow返人
佢就follow晒之前9唔撘7個d女仔朋友
大佬 你𥄫人嘅心態係變態 我係正常識個朋友

(之前佢鳩dm d女話人正 大波 好想啜下
Cap埋晒d腳趾圖
又發現過佢落一落街都可以偷影人背面
完全比我覺得係變態先要佢清follower做個正常人)

Follow唔係問題 心態先係問題
100%敢講唔係普通男人𥄫女 係變態

我原本有班朋友 明顯有一兩個幾鐘意同我玩(男)
佢一開始完全唔比我見班朋友
話佢唔識 同多仔
後尾話 佢係到先可以一齊搵我班朋友
佢又玩唔埋 我班朋友又對佢唔太有好感
我都唔想比佢哋知我男朋友有幾on9

好多時 寧願一個人/搵班fd 都唔想見佢

我一路都枕住想散
都係敵不過 唔捨得
開始想理解佢
想溝通解決問題 試過認真冷靜傾
發覺所有嘢都唔work 原來乜都試過

我放棄了
知你睇緊
唔該 唔好再搵我
你根本知我值得更好
問心你都係

或者你覺得我自私 下下嗌分手
但你真係我遇過人生中最差嘅人 完全相處唔到
我亦唔想再見到自己失控
你唔錫我唔緊要 我錫我自己

決心分手後 除咗有時想知你過成點 同好掛住你之外 我精神好好多 起碼唔駛諗所以前 唔駛驚比仔溝都會俾人鬧 唔駛再因為你不停燥

死先係解脫

瞓個晏教先

條屍點收埋

巨蟹底

哇 解脫有好多種嘅

所以係抵死嘅

有時都諗唔明點解呢種人永遠都會搵到女朋友水

乜撚嘢巨蟹底啫 最撚憎星座撚
你出世嘅時候嗰一刻太陽既位置會somehow影響你性格？

影響大腦發育

你呢d咪寬己嚴人囉，on9，仲係度大大聲，收皮啦

分手

睇到笑咗條仔真係幾戇鳩呀樓主

但係你仲戇鳩過佢啊星座撚仲要雙重標準仲要控制狂

就出世嗰一刻會影響大腦發育？
個大陽老閪咁遠關咩事

見到巨蟹底

屌你老母負皮上一頁

樣子

我無唔比佢有正常social 唔比同女仔單獨出街係我問題？我搵一班朋友出街我有問題？

希望真係完

我都仆街嘅控制狂衰在佢之前柒到錯完無事又比我見到又錯 控制狂不停發作

你唔比佢單獨見女仔，你自己都唔可以單獨見男仔。做人要公平，唔可以assume對方見人就上，自己就一定守身如玉，因為你要學識信任，如果唔係真係早早離開算。

你講呢句
“我最憎係 我要求佢點 佢就話我都要做番一樣”
就係你唔岩，講完

事實上我無單獨同男出街
就算鬧交前鬧交後都無

我意思係
唔中意佢咁講 因為佢做錯之後先咁講 而我一直無做

屌你拍拖一早講撚咗㗎啦
就係知對方介意所以唔單獨啊嘛

錯撚完我提佢 其實拍拖唔應該咁啊
佢就一嘢話 啊 我都要咁喎

嗰下真係屌你老末

你咪當係控制狂 好痴身同好撚專一
中意一樣嘢好難轉

點都好啦，你覺得係解脫既話會係好事，對段關係公平，過到良心就得。佢有乜不是都唔需要周維唱，放下，整理心情，期待下段關係更好仲好過。睇你都應該好細個，大把青春時間。